講咗好多次，企疏啲！

留意吓對家點企？人哋唔會後退都會預空位，點解我哋呢邊要密質質？

推

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??